電繪step by step

step 1: sketch

留名等睇等兩個step

我認真嚟學嘢 樓上嗰兩位咩事...

step 2: colouring & shading

step 1 靚D

我知, 畫畫下走左樣
sketching應該要多啲détails??

step 1: sketching
まずは体やポーズを大まかに描く
両手の位置はまだ決まっていません

step 2:
ラインをちょっと修正して、両手の位置を決める